警察打人時威風凜凜，被人打時就扮可憐！

警察知法犯法、打人無罪，市民自衞卻被屈襲警、蓄意傷人！真是沒有最無恥，只有更無恥！

根本D人一還手,
黑警都變死狗

之前也文也武, 得得戚戚, 只係D人唔還手